新的一天新的极品

我特别想知道，为什么我告诉你，我有拍照留存和物流公司能出具证明的时候，你就不要求退货了呢？你可以在开始就说衣服没有标，尺寸不符，反正我家是无条件退货。在我申明衣服绝对有领标的时候，你就不要求退货了呢？怪就怪在我昨天病倒了，没时间查看你的信用问题。其实开始你追着我是不是原单是不是正品的时候，我就不应该卖给你。因为极品都是有气势的，我很害怕啊。如果说我没有留存，你是不是要退给我其他垃圾了？然后妥妥的拿我的货去坑别人？拿坏充次坑其他淘宝卖家，帮他们换货呢？至于原单的问题，店做了这么久找到几个靠得住，稳定的货源有多不易，我想一般人是理解不了的。厂商和我说是原单，买家和我说不是，我该相信哪个呢？一个占了便宜还想继续坑我的买家？